Video:allegedly a hk police hit n kick his 6 yrs old son

【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」

Around 4:35